利物浦MVP：我已不是當年慘敗巴塞的我

歐聯焦點戰，利物浦將作客魯營對陣巴塞。雲迪積克（Virgil van Dijk）與美斯（L.Messi）的對決尤其引人矚目。新科英超最佳球員雲迪積克被視為英超最強的後衛選手，他本人對於打敗巴塞和美斯也充滿信心。

雲迪積克說：「我認為美斯是世界最佳球員，但是你們也看到了我們的表現，我們的防守。我們不會一對一的防守，我們會一起進攻，一起防守，所以我們會為比賽做好準備的。我們已經進入了4強，對陣巴塞，我們會對陣世界最佳球員，但是巴塞不只有美斯，巴塞很有實力，我們可不是去那渡假的，我們會準備好的。我們會盡全力進決賽。」

2013-14賽季，當年還效力於些路迪的雲迪積克曾經也作客魯營和巴塞交過手，但是那場比賽些路迪1-6慘敗。談及此，雲迪積克說：「我也看了那場比賽的錄像，如果球隊輸了1-6，作為後衛，你不能說自己踢得好。好的事情是我從那個夜晚吸取了很多經驗，給了我很多幫助，我和上一次作客魯營時已經完全不同了。」

等睇雲迪克完封美斯蘇咬古天犬

牙蘇唔使封啦

好好教訓 個2隻25狗

我利入決賽就100%既

哇 一球利物浦都冇入過 仲話球王

vs 利 = 0

屌你9球

講呢啲多數出事

蘇咬 古天奴 丹比利呢

個post環保味濃

係因為冇對過定點

冇對過

對上一次對時taa 5歲左右

係美斯唔敢對我利

我雲迪克唔會輸比同一個人, Twice

當妓係私家雞

仲係拜仁私家雞

當年夢二就係畀利淘汰

睇返d名都覺得自己老

迪高

比拿美哥爾夫球棍？

見到對巴塞，笑了

一樣係先主後客

恭喜利已出線入決賽

講依啲多數七

又燈

垃圾痢憑什麼贏

小花都一扭三啦

唔好唔記得岩岩獌狗先慘敗

獌廢啫

阿仙奴發生咩事

痢唔廢？

傑志明叔

最大影響力點都係agree

曼連4球啦

球皇霉閪
等俾我地 vvd 完封

之後紐亞話要比美斯知邊個先係球場大佬，最後下場...

*之前

利物浦邊睇得上眼歐聯，罷踢咗幾多年

gel哂頭 利記要輸了

對得多姐

垃圾VVD, 我地SMALLING完爆美斯條死短撚啦

一場都四粒啦

無場數無咩意思

輸左就專注聯賽

都叫贏過一場的

要搵返魯營不敗男義教一場

打獌狗唔係入咗4球咩

2009 1球
2011 1球
2019 2球

當時佢都唔係渣
只係而家效力嗰隊成隊都勁啲啫

當日你衰1:6
幾日後你再輸1:6

呢張圖係咪今年八強打獌狗前出

我們可不是去那渡假的

睇咗做賓特拿

仲有古治 迪高 古莊臣 森保達
呢d名好多回憶

應該係賓納？

?

推

表現仲廢過當年

今次去睇波

岩

因為佢係今年慘敗巴塞既我

輸6球變輸3球
係有進步

但是你們也看到了我們的表現，我們的防守。我們不會一對一的防守，我們會一起進攻，一起防守，所以我們會為比賽做好準備的。

一起看球

佢未講完，佢話佢準備好睇波

第一頁d傻鳩

吓 ！? 乜撚野話 3:0?

環保post

輸一半, 唔算慘敗

人呢,傻鳩

可以update了

係咪仲保持到全力後縮 無俾人扭過?

當年個佢勁過今場好撚多

真

每次靠消費messi黎上新聞既人，都要係球場上還

咪一鳩樣

咩話？還咗未？

人呢

班狗去哂邊？

係

還左四球比你地啦 夠唔夠?

吓！？乜撚野話 4:0 ？

咁你咪第4頁嘅傻鳩？

人呀？

還左未

償還過 才如願

當年美斯勁過今場好撚多